陰影太暗

而明知傷過後女人 永沒法放下是戒心